[多圖] 超正日本長髮眼鏡娘！

さくちゃんは眼鏡とドレスでとても綺麗です！！！可愛いです！！！❤️❤️❤️

仆街心動左少少

因為真心正

哇🌸🌸🌸🌸🌸

嘩 戀愛了

嘟嘴扁嘴O嘴望鏡
點解小櫻花可以咁可愛...

哇🌸🌸🌸🌸🌸🌸
超靚

想守護她了

都係冇yuna咁靚❤

但櫻花呢個look超正 ❤️

粉紅切開是黑的

邊個黎

都係及肩頭髮正d

bbg你超愛🌸?

艾豬を置くのは常識だろう

收皮啦 韓國人黎 同埋好樣衰

mi ni ko i Sakura ah e oh
Come and Dance with me

吊牙宮真係好能正 好能想佢做我女友..

都係iubb正啲

A0係易啲動情..🚬

小櫻花qq

唔算超愛
但我超愛you❤️❤️❤️

宮脇咲良🌸

有無圖

我都超愛you❤❤❤

貓貓禮志：哇 好想唔戴套中出佢

艾豬はどういう意味ですか？

明明係日本妹嚟

想屌

let's dance the night away

ff下好啦

黑櫻🖤

不了

小櫻花靚靚

Seed?

我地愛大家❤️❤️❤️

深田詠美
慢慢J

想睇佢camel toe

深田詠美係咪變左娛樂台AV代表

無櫻花咁正...

instagram、速く

屌那星 上撚左熱門啦
用不推文啦

我o1

我邊個都愛❤
但最愛你

哇 好感動❤️❤️❤️

pd48個期最正

不如講下唔愛邊個啦

感謝回覆
證明櫻花好有魅力

黑櫻 拉

拉

下巴咁大

速く

C位櫻花

pd第二
d魅力唔係流嘅

不如你講先啦

.........._........ 下巴好尖 不了

人氣贏晒

有沒有腳趾圖....

無死角

漢字識睇啦掛

好衰呀你

唔明

日本妹？

我跟你❤️

是

pull

對不起 沒有喔

偽娘？

真日本妹

再問下你
最愛mmm邊個

唔愛mmm

終於有唔愛了

你話呢

唔是團團都愛

失敗

chok到你了

有少少似子瑜

團團鍾意=濫

下...有無圖

感謝推文

屌
呢啲眼鏡比日本妹戴同比大陸妹戴真係差好撚遠

咁你覺得日本妹定大陸妹戴好睇啲？

成日j佢打機

整過容不了

我都係

我唔係濫

眼同嘴有D似

我指子瑜...= =

我同你都唔濫

J完算喇 咪推

有無天然美女介紹？

我哋嗰啲係大愛

OK

博愛精神傳萬家

界咗打幾日，依加挑釁緊我

深田又靚又大波又白......，deepfake都搵佢做template

我哋呢啲精神真係好少有

sorry

屌 咁撚多圖
竟然冇伏

我要文宣呀屌你

邊個挑釁你？

我地係博愛娛樂台代表

我哋都算少有嘅清泉

整容PO都上熱門

整容PO

真 而且拉唔落 行動post唔使拉都好快落咗熱門

我地唔色情idol已經贏晒佢地

佢哋成班色情狗
未成年嘅都搞

正喎ching

搵到未

佢地成班色情狗 成日po基佬圖

番号

多謝！

禁制令： 禁止警察故意遮蔽編號及不出示委任證

佢好似愈大愈差喎
我覺得佢真係靚嗰陣係14 15年嗰陣

好多gay佬av

who

唔是Av女優來

要調教下佢地

我哋得兩個人
唔夠佢哋鬥

求ig

我地兩個夠團結就鬥到佢地

團結一心有新轉機

櫻花🌸🤤

哪怕是萬尺風浪 都可挽手沖天飛

遇怪魔我即刻變大個

似太妍

唏呀唏呀唏呀唏呀唏
團聚分享快樂園地

第一次聽

你鍾意家燕姐？

靚女

留俾大家討論...

佢對波假得好明顯
利申 照j

我上面po嗰個 叫小櫻花

Sor, 個樣都係假架

咀同眼有D似子瑜

不推文

知道

係

多謝回覆

好

唔覺似

ok

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了

做咩po twice

的確

我戀愛momo Sana ❤️❤️❤️❤️

可唔可以唔好化到成個韓妹咁

momo比你,我要sana,印仔要定延,ok?

暫時未得
去咗韓國發展就化到成個韓妹

好喔 ching好好人

想屌了

是
十字步

靚就靚，但個大red 唇破壞晒

佢粒墨好靚

粒墨好qq

Ching 公道

香港人來台灣揭香港黑警暴行：4警輪姦女國中生 連男生也被性侵

女手足被人強奸 你地連個不推文回覆都唔肯用

一夜傾情

估唔到你啱佢

香港人來台灣揭香港黑警暴行：4警輪姦女國中生 連男生也被性侵

我邊個都啱

有邊個唔啱

btw 我啱啱認錯你個po係我開 對不起

小櫻花 Sakura

得啦
btw唔使同導狗咁客氣
跟我一齊反條仆街垃圾就得啦

勉為其難屌

你超好人
佢係咪成日得罪你

連豬好qq

SOR 無得俾你屌

佢條友弱撚智
冇得罪佢無啦啦反鳩我

原來條友反你咁衰 支持你

一般貨色

佢盲反twice㗎
小心D佢

咁我地支持twice
多謝你提醒我

凡是敵人反對的就是要支持

你嗰啲貨又有幾正？

啱 支持twice

twice世界第一

once世界第一fans

midzy呢

其實midzy都係once嚟

大大力後入

咁又係
你地midzy都好多once

細細力打你

推

係我地midzy❤️ JYP一家親

JYP都就嚟cb

好撚似明里

你啱唔啱JYP

其實明里幾靚

佢啲肌肉好正

蝗味濃

識野
J到出血

ITZY同TWICE就好 有得成日睇

日本妹嚟

我想摸多啲

如果佢大啲就完美

More

我下次叫Yuna妹妹帶你去摸

真的嗎
你好好人

送個twitter俾你慢慢睇
宮脇 咲良 (@39saku_chan):

真
因為你好人 所以我對你好❤️

我唔夠你咁好人

我唔是好人來

下點解咁講

因為我唔去itzy showcase

你精神上支持佢哋💪

是🥺 你最了解我❤️

人在心唔在有咩用

我個心在這裡❤️❤️❤️

我的心在你那裏❤❤❤

快’速’

快速做咩

化到白過殭屍加副死人眼鏡，邊忽日本

人物簡介

姓名：宮脇咲良
みやわき さくら Miyawaki Sakura

Twitter：(@39saku_chan)

Instagram：(@39saku_chan)

日本偶像藝人，為女子偶像團體HKT48 Team KIV副隊長（活動暫停）、以及韓日合作偶像團體IZ*ONE成員

佢係日本妹唔係韓妹

麻煩你睇下面留言-人物簡介

我哋二為一體

如果娛樂台班傻鳩話我係你分身
咁點答好

唔洗答
我哋點答佢哋都唔會信

屌過啦，一般好屌

咪就係 bbg好叻叻❤️

個樣又唔同左

佢哋色情狗
淨係識色情

個樣又靚左

正

不過拉

佢地精蟲上腦
成日色我炫

感謝支持

我炫bbg好橙

感謝分享

屌你不推文啦

唔識撳

得閒幫我鬧下佢地

屌覆錯post sorry

好
你幫手

哇我hh佢

層主好搞笑

咩係hh

canon?

記住call我

218 5個0?

我用sony

咁都知 叻叻豬

你什麼事我都知道

我想知你多啲嘢

例如?

例如你唔鍾意邊個明星

你講先

暫時諗唔到

你諗唔到我都諗唔到

我hh溫溫

なるほど
エロチック >///<

班娛樂台傻鳩成日話你黑idol

我畀人黑慣了

慘慘豬 點解佢哋成日針你

我唔想玩色情
佢哋逼我玩色情
我唔肯
佢哋就報復我

吓 佢地超衰囉
好彩bbg你堅拒無學壞

是
我出於污泥而不染

哇 點解你咁勁嘅 可唔可以教下我

恩妃最高

最高唔係元英咩

就係唔理佢哋
走自己想行嘅路
好似dalla dalla

笑左

現今社會好難搵到好似你呢啲咁好嘅人才❤️❤️❤️覺得你好適合做itzy一份子

你笑的時候最好看

所以你歡迎我加入你哋midzy嗎

我一直都當你係❤️❤️❤️

太好了
我正式加入你們midzy

快啲入去midzy post一齊傾下偈

真的可以嗎
很榮幸

🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸

🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸

當然可以
個邊需要你推post

人地宜家喺韓國發展唔代表人地係韓妹㗎喎

你哋個個都有一個本命
等我都諗返個先

講得好

就揀Yuna啦

咁咪同你撞本命

又唔俾ig 想點先

我=你 我地二人一體❤️❤️❤️

明明有比

好
我就揀yuna啦❤❤❤

推
有ig 有twitter 有YouTube channel

我愛櫻花 不推文

以後你負責po Yuna美美圖❤️

你唔喺度我幫你貼喇❤

櫻花有你真好❤️🌸

你經常不在 麻煩你了❤️

姜知英完勝

13歲.jpg

我淨係識得喺itzy ig偷圖

唔識

去Twitter搵有大把圖

多謝你無po圖出嚟

都係你熟啲

Twice Sana Momo

我成日搵就會熟

她們超美❤️

今日真係奇蹟
就嚟20版竟然冇人貼

教我搵

我都覺
平時邊個貼

去twitter打Yuna韓文名就會有好多飯拍彈出嚟

佢啲仇人仲未蒲頭

最鍾意邊個站

我要係佢地嚟到之前爆咗個post佢
成為第一個無13歲.jpg嘅櫻花post

歡迎各位入嚟拉/推

小櫻花係我老婆!!!

等我即刻貼
破戒先

無個特別鍾意
如果係你開我就鍾意❤️

唔好咁啦

你老婆今日好靚靚

護花使者
好感動

唔敢擔當

但係我唔會開

點解唔開

如果公投yuna vs sakura
結果會點

多謝你幫我pull

班人肯定投sakura

唔想開就唔開

未必
如果貼13碎gif.

你超有性格 我對你的愛又增加了❤️❤️❤️

我好dalla dalla❤❤❤

sakura係日本妹已經贏晒

我icy你❤️❤️❤️

你對yuna咁冇信心㗎咩

好衰嘅你

班連登仔鍾意日本妹
加上midzy po 無咩人

唔好諗衰嘢
icy=愛死
我愛死你❤️❤️❤️

如果kpop圍爐
應該差唔遠

冇諗衰嘢
我知你好愛我❤❤❤

你要唔要試下開 Yuna Vs Sakura post

你知就好了

你話事

我不嬲都了解你嘅心意

唔逼你 你想開就開❤️

咁睇心情喇

如果你做idol 一定對啲fans超好❤️

你依家心情係點

好似邊個idol咁好

開心

你好似yerin+水晶咁好

無糖鮮奶好好味

你好似yuna+seolhyun咁好

咁就好

哇 係就好了

你打算今晚幾時瞓

你諗住瞓啦

是 但我又想爆咗個post去

有啲難爆喎

依家都535 唔使500個留言就爆

10秒1個cm
唔使5000秒就爆

哇 你數學好叻 咁都比你諗到

聽日先爆埋佢啦

Pull

等人入嚟pull

同我pull爆佢！！！

上面即刻有一個

其實有人入嚟pull 我好開心的

我見到cc台班傻仔
嬲嬲豬入嚟拉
會覺得好爽
係咪有啲心理變態

借位轉發
香港培道中學奶共校長阻學生罷課

咁啱嘅 我都係
見到佢地成班衝晒入嚟幫我pull不知幾爽
打大大隻紅字勁死人睇唔到個啲仲搞笑
佢地越嬲越叫人唔好推文 我就越興奮

正 樓上又多四個留言幫我推

睇下你留到幾多次

唉屌,第一眼已經分到

師兄好眼利

lm

最後一張好靚

集合達人 係咪嬲？

身在福岡
日本妹識化妝 好正

啱
佢哋話唔推我就越推
成班傻仔當時事台就係熱門
我就特登推撚曬啲垃圾po上熱門
激撚死佢哋

呢啲真係有樣睇,中國,韓國,日本好易分

55

你就好啦 幾時返香港？

低汁post都500回覆

講得好
班傻仔以為自己大晒
唔比人推 po 學咩人講民主自由

過幾招教佢地分

低汁po你都留言

我鍾意推咪推
唔推咪唔推囉
我推唔推關佢哋撚事呀
靠佢哋班傻閪爭取民主
香港死撚得啦

等咗你好耐 啱啱去咗邊

Ok

年半之後可唔可以唔好解散

下星期二，酒店樓下好多夜總會，就黎頂唔梗
睇下有冇機會識返個日本妹先
利：182 型男

講得好啱
同佢地意見唔同就話人3毛5毛
依家上個討論區都咁撚多限制
遲啲就嚟ban埋成個娛樂台

okk

不如你買起個團

諗起就happy
有幾型先 有無圖

鼻涕好好味？

有錢的話我會 唔想見到佢哋分開

Q1：什麽是UVA和UVB？分別有什麽作用？龜到底需要多少UVA和UVB？
A：UVA和UVB分別是Ultraviolet-A和Ultraviolet-B的英文縮寫，相對應的中文是“長波紫外線”以及“中波紫外線”。所有的紫外線對於人的肉眼來說都是不可見光，但龜是看得見UVA的。波長較長的光線（UVA）穿透力較強，可穿透玻璃，可到達人體真皮層，長時間照射會使皮膚生成大量黑色素（曬黑）、衰老、起皺紋；波長較短的光線（UVB）穿透力較弱，會被玻璃吸收掉98%，大部份被大氣層吸收，少部份可到達人體表皮層，可導致曬傷、曬紅（腫），市面上大部份標記“SPF”的防曬產品即是防UVB，SPF指數越高，作用時間越長。除UVA和UVB之外還有“短波紫外線”，即UVC。UVC穿透力很弱，絕大多數不能到達地球表面，但只需極短時間的低強度照射就能殺死被照射的細胞或使之產生病變，因此，只有殺菌燈會發出短波紫外線。
UVA可影響龜的活動狀態、食慾、繁殖等方面。龜對UVA有趨向性，因為在自然界中，UVA強度高的位置，通常也是UVB強度高和熱量大的位置。UVB是龜在自身合成維他命D3的過程中必不可缺的光線，而D3是龜在吸收鈣質的過程中必不可缺的成份，而鈣又是龜殼的重要成份，則UVB的重要性不言而喻。陸龜對UVB的最低需求是在25μw/cm²的強度下照射10-12小時，目前香港市面售賣的UVB燈（節能燈與燈管）中，有且僅有ZooMed ReptiSun 10.0UVB（節能燈最貴不超過$260，燈管價格略低）這一款能夠在12寸（30.45cm）的距離上不加燈罩有超過25μw/cm²的UVB強度且完全符合FDA的安全標準（不符合FDA安全標準的UVB燈可能有很大的UVB強度，但所發出的光中有一部份是很接近UVC的）。所有的UVB燈都會衰減，即在使用的過程中，UVB強度會逐漸降低直至變成一個普通的照明燈泡。ZooMed ReptiSun 10.0UVB說明書上標示的更換週期為一年。所有的UVB燈管與節能燈，都能發出UVA光線，但強度低，不足夠。

Q2：什麽是UVA燈？UVA燈真的有UVA嗎？

坦白講
佢哋時事班癲狗互吠
我唔理佢哋啦
最撚慘就係佢哋吠埋其他台
都唔知關我哋咩事
個熱門鑲金嘅咩

層主真係好有善心

我都唔理佢哋
其實咁唔上其他台上熱門咪叫連仔禁晒啲台唔比上熱門咪得

想知Q2

想買 團購有冇得平啲？

多得集合達人洗版
個po終於破600留言:

咪讓下佢哋班傻閪囉
佢哋cc台啲po未又係一大堆垃圾
總之唔好搞到我哋就得啦
佢鍾意禁熱門就禁熱門啦

懷疑佢地每分每秒mon熱門
其實上咗熱門都吹我哋唔脹

拉咗幾廿萬次都拉唔都落嚟
佢哋而家心情係點

一係佢地瞓咗 一係嬲到講不出聲
其實拉嘅目的係咩

弱智仔就收聲啦==

牙喪鬧人好型❤️❤️❤️

根本就冇用
根本佢哋都唔知熱門機制係點
一未鳩拉鳩推
on撚柒鳩

成個連登變晒質
唔明點解個班cc台有權管理熱門
拉個班傻鳩唔會影響我地傾偈

根本大家有大家圍爐咪得囉
點解要搞鳩人哋
真係好反智

咪就係
叫人唔好分化 但班友就走去搞鳩人
民主自由無樣做到喎香港人

瞓未呀

未呀 就嚟見到終點
等緊班人衝入嚟拉

我要瞓啦

好啦 你瞓我瞓

goodnight bbg

祝你夢到yerin❤️❤️❤️

祝你夢到yuna❤❤❤

實時 2:00 a.m.
報告正負皮
311 VS 136

快啲瞓啦 瞓醒搵我❤️

估唔到連登有咁多人鍾意櫻花

其實係咪都係靠整出黎

如果長髮眼鏡牙宮打機我真係會忍唔住

邊個黎？
咁醜樣既對眼
係咪影得衰定化妝問題

我屌你老母

牙宮好qq

正

Push

D

牙宮

有冇人覺得好似淨漢

有d似結衣

屌，好撚淫賤

人間天使

垃圾post

好老肚

終於唔係基佬圖

以前好好多

真心咩

你地係咪無睇過佢係hkt 果陣既樣

iu靚好多

祇能講，帖主標淮好低

要求唔高，啲女有佢一半咁靚已經好好